咪下下聽泛民講野ok?

發夢嘅朋友可以控制夢境架,人地叫你圍警總開小小路比人你就聽?
自己係夢入面想去邊就去邊,如果唔係點解我地要冇大台呀
仲聽佢地講,係咪想重蹈2014年嘅覆轍?
你想衝就衝,唔衝就唔好衝,但唔好因為佢地講嘅野決定自己行為,ok?